原來新MacBook隻牛，牛同線係分開買

屌佢，隻牛加條線要成700，得Tim Cook先諗到啲咁on9嘅野

唔係點水你買多幾樣？

已經買晒啦

usbc 線出面大把啦
而家呢個設計好過以前
有得玩換線
我就換左條黑色線襯番部mbp
0.9m 線又簡潔又清爽都唔知幾正

仲有提你蘋果條usbc to usba 係usb 2.0
不過你買左就算

以前果隻都 688

邊洗呀，588針嘛

屌，我買左兩條

屌啦，買得Apple就係唔想搞咁多野，佢畀人轉用其他線冇所謂，但至少根個牛都送條原廠先啦，再睇一睇，連延長線都要分開買，痴線

Apple果條線係特別野黎，其他牌子好似去到60幾W左右，得Apple 可以食盡80幾W

好似係，網上睇返黎

我手痕買左 belkin 果條 tb3
呢條就超勁

大把前輩一早講過
mac唔喺窮撚玩得起

有咩分別？差快啲？